{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59336&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 더 샵"
    },
    "text": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 予約した客室で退室された後は、クーポンが自動的に支給されます。 駐車場は内部駐車場が満車の場合、近くの道路に駐車でき、取り締まりカメラがありません。 電気自動車を充電できる施設は2基あり、総台駐車施設を保有しています。 Eマートまでは200m、1ブロック後の海辺の遊歩道は徒歩2分の距離にあり、統営総合バスターミナルまでは300m、内竹島近隣公園までは500m、北統営ICまでは自動車で2.3km、およそ9分の距離です。 客室の内部施設は、快適さを最優先とする快適できれいな宿です。 また、電気自動車充電施設2基を含めフロントおよびその他の施設を保有しており、ツインルーム9客室を保有しており、団体出張などを可能にします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッジがついている客室では何が支給されますか？",
            "answer": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50パーセント割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室では何が支給されますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "退室後にクーポンはどのように支給されますか？",
            "answer": "予約した客室で退室された後は、クーポンが自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような状況の場合でも利用できますか？",
            "answer": "内部駐車場が満車の場合でも、近くの道路に駐車できます。取り締まりカメラもありません。"
        },
        {
            "question": "電気自動車を充電できる施設は何基ありますか？",
            "answer": "電気自動車を充電できる施設は2基あります。"
        },
        {
            "question": "Eマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Eマートまでは200mです。"
        },
        {
            "question": "海辺の遊歩道までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "1ブロック後の海辺の遊歩道までは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "統営総合バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "統営総合バスターミナルまでは300mです。"
        },
        {
            "question": "内竹島近隣公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "内竹島近隣公園までは500mです。"
        },
        {
            "question": "北統営ICまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "北統営ICまでは自動車で2.3km、およそ9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は快適さを最優先とする快適できれいな宿です。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設には電気自動車充電施設2基を含めフロントおよびその他の施設があります。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室がありますか？",
            "answer": "ツインルーム9客室を保有しており、団体出張などにも対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 500
    }
}